SHF拉打特攝綜合POST799 假面騎士至屙經已播映完畢

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月通販

6月中

6月尾 港魂

9月 6月20截

10月

兔兔6月20 截

12月 6月20號截

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

請唔好亂開post名

再次留名以表憤怒

合謀定價 瓜分市場

算數啦

預巴瞓咗

新帖留名

唔敢郁太多
驚整唔返人地幫我擺好既位
算唔算劇透

訂個時都忍到手其實唔會衝現

國巴

O腳

電王篇劇透

正皮比右下

O腳唔換 貼紙唔買 愛啵

終於得閒啲睇返上星期日最後一集既時王先

出面仲有冇地方賣SHF Ex-aid lv99 係正常價
頭先剩係見到盒$850 好似有少少貴
之前訂唔切

冇
850唔係少少貴 係好撚柒貴

如果kuuga 被佛牌召喚出黎
下係咪可以出 真骨kuuga (zi-o ver.)

其實原價都9936YEN
PBHK又冇開
7算都7舊
咁佢其實都係賣貴左一舊水多D
我想知有冇其他地方平D咁解

到
國巴米王
假面騎士

佛牌都照訂，訂來俾真．魔王或阿士打

留名

新手留名

早呀，返埋今日就可以離開香港

尋寶之旅

係呀
都唔明佢硬係將個頭加篤屎落去

早呀

廢老金撈做最終都好過佢

早

無撚錯
十分支持呢個想法

佢嗰三枝避雷針話唔係參考泰國佛像真係冇人信

果然金撈無訂錯

泰國超人

完全一樣個樣

要訂好訂啦

漏奶～xxx你個波

原來仲未cut，真係要訂就要快了

仲要金色

6月20

再次打入泰國市場

創新口味

完勝

漏奶

泰國或成最大贏家

同樣金色，真係差好多下

依加聽依首歌就即刻諗起杜生個煮野食節目

早

屌

早
尋晚開咗佢嚟J

無撚錯

定記起莊...

游緊水

香港少有既視覺效果

廢老訂量直接上升

好唔慣，見到預巴唔係黃字
好似冇咗皇族身份變返平民咁

大將軍

事旦啦

我係少數專心睇人煮野ok?

呢層無謂諗

有DLC出左
有閪袍同胸甲換
巴打快d禁制

好貴

個間係貴開
但而家過左岩岩出個期無第二間

早，落雨屍濕返工真係正

多謝國巴提醒，已約聽日交收

對腳濕咗焗住真係

果浸味呢

著啲厚底少少既鞋好啲

有煮過嘢食乜？點解唔覺嘅？

杜生有

要睇呢集了

果斷一早就訂咗金勞
原本諗住訂來屌打矮王

識貨

zio嘅主角一直係阿士，矮王我訂來被人屌打用

DCD season 2

東映就出網劇

劇透

呢個月支出極其龐大
喊出黎

今朝起身心情

有呢一回事咩

畫嗰條友 咁都過到自己嗰關

孖仔，Kiva，黑豹，50，X2...

其實唔擔心，10年之後又會有人吹捧
想當年神主牌咪又係個個話樣衰

沒有最差 只有更差

漏奶～

十年後仲係到先算

無
一身輕鬆

平成最強 泰國人

唔講拉打,SHF
單係HT 已經入左FLASH,THANOS同DR STRANGE
日日等出糧 有乜野需要緊張...

早日本啲天氣真係話變就變今日涼爽又好天

就出架啦

賣晒d真骨去就無事

孤可訂X2

七號先岀糧表示………

手上有咩可以賣 補血

腎/肝

屎忽

比時王搞到十年後已經無人睇拉打

大乳要唔要屎忽

我知

令和睇0仔同1仔

可過數喎

網上無用過聽日pm留底先星期六返到先算

仲明天..

即刻訂咗套

已經出到13......預巴有儲開?

無

但睇見呢套無咩骨

話說原本想買件uniqlo 雄火龍衫後尾放棄咗買咗件間條有隻貓仔嘅就算

全部都大野黎,真係無咩骨

早其實個泰國佛像望望下又ok

只能講聲加油

貓仔可愛咁多

只要唔睇頭頂 算係可以接受

比預期中好姐因為對佢無期望

買一盒方便打J

個頭除咗個頭頂其實ok

又等睇到時個個話正,出SHF全部狗衝箱入,咩新平成最後一個FORM BELIBALA~

我成set齊

整多咗

GENM 無敵 & 斬月 勝鬨 硬幣遊戲街機登場
來源:

喺FB見到

下隻更創新

廢老完勝

加多咗啲泰國原素落去 出唒事

隻隻無無

我不能接受.jpg

挑戰人類底線

睇完情報圖 好想吐槽
decade 神主牌都叫啲final form 出黎
金像米只係叫到普通form
然後用人啲武器 姐係可能冇自己武器

人類係無底線

又要打永夢尖了

其實好事，佢出多隻改色，即係有環保嘅機會
咁就大d機會出

正過永夢無無

佛像完全係神主牌強化版

SHF GENM無敵GAMER 參考出品

事旦啦
dcd先係主角

社長又贏一仗

人類有無限可能性

0與1的故事

已跟隊屌咗一套
好快就會手痕想入返哂......

等等....

會唔會唔係Genm Muteki，其實係Gamedeus Muteki？
Google過之前舞台劇版似d wor

貓仔間條係咩樣
10週年嗰陣有幫襯過貓仔

事旦啦
要出埋係打尖姐

好似係舞台劇Gamedeus 無敵

9個月時間就量產

永續exaid

build 又要永續

唔係八月先有咩
見個大盒裝得六盒, 計埋透明有七隻, 咁隻透明係抽

build未出嘅嘢應該同exaid差不多

外傳果三隻

佛像可以叫FINAL FORM呀
D圖有寫

坦坦呢

應該唔係Gamedeus 條腰帶係Gamer driver

失蹤左

31號答你

睇埋台詞係Gamedeus Muteki

舞台劇嗰個都有腰帶啦

一有逼害無無既消息大家就好撚興奮

已pm

剛剛放監
原來係真係有皮套

笨大班阿嬸谷得太耐

sor係Gamedeus

都係為咗量產

中國班阿嬸要爭取工作機會

出咗蓋姆迪烏斯無無先好似十億咁
永夢無無再等多一年吧

啲中文名好似啲茶名

可能今年會場限定

咁就值得去了

你會後悔

純粹想飛下

又飛點跟

有日子先得架

十月尾一個星期加十一月頭一個星期

11月啦好嘛

8月是再販
透明係每盒嘅bonus part，一set6隻就齊
透明嗰隻我冇砌到

上個月係日本散抽左十下都無juno同冥燈

究竟邊度仲有kiva賣（非炒價）

新手留名
新手想問點解矮王final咁柒
我大decade神主牌屌打

同意

下個月

睇到佢個留言係公司醒一醒
睇到預巴個留言好似俾凍水淋咁

保持啲火

係鑊到了

再販得好呀 之前無乜留意

有非炒價都比人掃哂返去標炒價賣啦

見到自己嗰隻咁 700都唔想屌

精開好少訂，孤直頭無開訂，邊有可能買到「非炒價」
換轉係你，你會唔會原價放隻真骨kiva出去

推到出真骨

念力出

見到佛牌就突然唔想睇埋落去

睇嚟都洗濕咗個頭

我一直用"Ghost我都捱得過"既心態睇時王

型到震

想吹返乾個頭
除非之後有Woz/Geiz外傳

嗰陣都有人放上嚟 依家好似無乜人識咁
喱隻仲打低過無敵

Geiz依家個人搞到咁都無謂期待佢外傳

嗰時有睇，知道有
但成個造型加配色真係近年最型反派

好想知shf會點處理無無啲秀髮

早
呀美啲野幾時先到齊呀

大家都好想知

近排用咩公司都死

時王既追睇動力 係前輩回歸
Ghost個時 每十幾集先一次過睇 完全冇追看動力

見到佢地就唸起黎緊個dlc 咁貴 都唔知玩唔玩好

當買隻game

可能最後係個孫話番俾我地知

最驚佢同 斗篷一樣玩硬膠

呀美連in stock個狀態都未轉
日本仔物流跑左去邊

Kiva鐵鏈講咗咁耐 最尾真骨都係求其出
不如佢快啲求其出無無啲頭髮咪算

珧時自己買隻芭比裝啲頭髮上去咪得

...

玩完lv99之後好想玩埋無無
lv99真係企係度都已經型

woz ok

騾仔好開心

世界之中
I Hit You

新平成好柒final form 頭3名
1.矮王
2.科蛇
3.標

最型頭3名
1.無敵
2.Drive
3.Ghost/ wiazrd 全龍

利申：心目中排名

同意
擺出嚟

好想快啲拎，瘋狂打丁

標

留名有人走出嚟鬧無無比唔上King form

期待geiz final form

仲未拎

最型 無敵 Tridoron 天才

龍兔
天才

最型頭三無大橙

新平成

不了

Final form
如果計中期form 勝閧真係屌打所有新平成

斬月真(貴虎)

忙
呢幾日去拎再訂免免

仲有得訂咩

有蘿蔔食了

有
貴啲姐

孤都未截

咁大碌要三倍速

10月貨

訂一唔該旺角取

新平成最型中期form

不服來辯，毫無爭議

hazard....算唔算

Hazard 兔兔坦坦

Hazard form

爭咩呀

屌打哂所有

金Heart

肉酸原色仲好睇

上天台食枝煙先

貼錯

你份人就係咁架啦

E哥同Evolto計唔計

E哥角色ok 造型一般
店長P1最好睇但個膊頭太大份太橫

護士裝真係好好j

哦

呢隻正

睇大家貼完，發覺好多中期form都屌打返自己個final form
東映

法爺

Ghost中期定終期我都覺得好掂

綜合大家意見，中期form頭三
1. 勝閧 & Hazard
2. Fang Joker
3. OOO/ wizard / 方苗拿

Ghost真係浪費曬個造型明明幾型

Po

中期form真係冇邊隻係柒

開開心心買玩具

法爺final form除咗個頭少fail都ok啦

爛劇本

會幾嘈

RKF幾快手

同食玩鬥快

Formula
法爺全龍
Tajadol

開開心心慳返啲錢

乜動

屎色矮王

科蛇呢？
想講埋矮王但其實都還好

幾襯個頭

都係覺得塊面白得好怪

媽啊好柒啊

肛烈唔包武器

Trinity咁柒不了
等剛型疾風set

依套咩嚟

下個月答你

天才唔算好柒
但Zio同Fourze真係當之無愧

支持

其實時王由開頭講到依家都就收皮都仲講緊係魔王
但係啲表現都係成個On9仔, 低低地咁, 其實邊忽有刻畫過佢似會變魔王
係咪諗住又搵一集突然180度轉變再180度轉返嚟咁bbq結局

fourze 我覺得還好啦
講柒zio 真係冇得輸
廢老明明都正常

唔係講左唔會行逢魔時王條路

可能魔王一直都唔係佢呢

佢誤會左王同魔王

可能月讀基屎是但一個死

矮王老婆有咩意見

無, 純粹見雜誌圖仲標磅時王係最高最善魔王
唔記得邊集佢同人自介都話想成為最高最善魔王, 唔係講成為最高最善王

佢自己都不了

月讀死 geiz會暴走

月讀死 geiz會暴走
geiz死 月讀會暴走
矮王死 無人暴走=bbq end

但ola不能死

近排矮王集集都使開Geiz同月讀獨處

好似未有友情之前 得woz著緊時王 其他都想佢死

要geiz 同woz培養感情

借啲二食咗月讀

美波

邊個食邊個都未知，時間停止play

時間停止

好似二個都識

咁點解有wizard全龍...

我太耐無上水想繼承我

可能係唯一一part似魔王
淫魔嗰種

根據真實年齡算唔算阿伯臨老入花叢？

香港地唔算

等到啦

woz新form係咪可以打低矮仔

接力啦呀星

應該威埋下集

佢型好多無論變身前定係變身後

佢次次都講魔王
唔知係咪日本文化
魔王唔係貶義

可造之才

對我黎講最型一定係Brave Legacy Gamer

留名學嘢

而我仲未等待傳說中6月再販嗰隻

未諗到 考完試個人和善左

新手學野

50 型啲

我見台灣依度截哂

100>50

啡色50 brave

肛門傳聞

藍字預巴

可以做新手

仲有其他顏色

紅色

如果二騎最型應該係龍我？

同意最強人間體

真主角
不過計埋舊平成點都係夜騎

社長係第幾騎？

kaixa/ g3x/ 阿嬌

蓮

主

週邊答咗你

成套野得exaid係副騎

都係，買到我手軟

慘.... 無乜人氣

劇情中俾人呼喚好多次但無深刻印象

都停咗啦

比人搶哂戲啦 車車 社長 槍佬型太多
仲要比埋nico 同煙剷吸哂注意
你見套野人氣咁高但係主角紅唔起就知

其實都有野拍
只係無兔兔咁好...

只係好多人鍾意其他角色無乜人揀佢
其實都無邊個特別紅 社長都唔係點拍嘢咁出得多產品就真

再唔出就無架啦

zio 新form愈睇愈型

服啦

個頭原本好似全金, 而家實物好似有啲出入

而句真就快由kikai跳槽去zio

我印象中就唔係全金

唔好佢老婆得我一個

唔好呀

點解logon仲未返mk50

ht間公司出個啲細細粒128蚊既都未返貨

賣晒你8盒kiva未 mayuyu

日本人買返香港版

交租呀 將就下

打個和

呀美 ironman43 交shipping fee

開開心心賣玩具

無野怕 大把忠誠支持者

我MK3未有聲氣

想問下真骨戰神宜家咩價位？

true

公佈柯南都未有古迦

國民動畫

再等

搶柯南唔搶古迦

ok

咪又係一樣

我有買幾過癮

阿寶由佢
我等灰原哀

輕鬆玩 唔洗食炒

而家有啲位好似變左白色

之前見過280

支持香港雜誌

米國 比卡超

又幾似喎

港魂唔知有無

孤仔仲有曉撳
有d手痕

佢開咗好耐

今晚去拎MB + 柒達
5月大量失血

忍住吖

大家好

今日賽程或者一樣找數嘅野都冇

6月 DCD + Genm armour + 悟空

依排好似每個星期都有d野買咁

返來未吖

訂二吧

85 時車

一兩隻

到8月

想訂
但又懶得行去門店
網店又要比3.5%咁貴

過數囉

番左屋企
附近無atm

網上銀行囉

唔係要入數紙咩

Fps 咁方便 冇藉口唔買啦

唔洗架 你網上銀行都有紀錄架嘛

乜動不如慳返

研鳩下先

有
無錢

開開心心訂玩具

最近出嗰隻mark 50有冇師兄知道會唔會再出大貨？ 依家月份賣緊成千蚊好難入手

大家成日負皮我 我決定離開呢個傷心地

唔好走，我哋需要娛樂

點會無貨
一定大把貨 唔急等下啦

放監啦
可以專心做廢青啦

多謝你

返去影

未31號晚返

爽吖

唔好走但唔好放時王出嚟

飛個日本先啦

支持之後無乜機會

之後就要買玩具，結婚，生仔

淨係請假都好麻煩

咁去轉日本先啦

哪有女...

#477

請你去日本 唔好返學

跟隊

唔請你 gay佬

你留個位俾你女上司同你去

工幹

大大力

誰人大大力

拎完貨

然後排HT

開開心心玩玩具

要條辣椒

兩公婆要一對嘅

ET 咁撚樣都要訂神雕俠侶咁，一對上

無乜動力入埋

係咩...

無理由要人孤零零

同SHF 一樣有得訂就要訂了一截左就會越睇越靚

魂限令人重複犯同樣嘅錯

悲痛教訓

不過我訂左DCD armour 都無訂two

倒轉

兩隻都不了

時王的確係慎入

我噚晚check多次條list，開始想放緊d訂單去

放呀

d單越來越少了

變曬電子單

預巴就係個好榜樣...

正常兩個都Pass

基本+廢老，完！！！！

單都無...

勇巴趕得切15分前去

大勇排緊？

點跟

85 13號

我訓醒了

正日15

hea多2個禮拜就有得撚

就到冷氣位

6點半，見到排15樓就心諗好快姐，點知排到加下

等睇你地玩

過多幾日先去訂

有啲心動

心情突然低落 就想洗錢 但無錢

其實真骨Kuuga Ver.Decade係咪啲人吹水吹出黎 唔見有人開訂既

係呀你真係醒

話咁快下個post就到800

食豪啲啦

fake news黎

輕鬆收件

預巴吹水

今晚打丁丁應該就無事

食出前一丁已經好豪啦

一年都出過N次真骨再販既消息 結果
知係假 個炒價又升

都無再販真骨

人稱預巴a夢 點會吹水

咪係
預巴個預你估真係預左咩 係預言個預呀

大預言巴

個2個支架係?

就係多個關節少碌棍

乜你依家先知係fake news，我食咗幾日花生啦

你返到來應該可以直入，今日都少左好多

訂完？

正

超合金heros

我指咁耐以黎fb d文字流出姐

今次就唔評論啦 廢事到時d人上黎嘈嘈嘈

一盒得2個.......

腐女向不意外

50蚊2塊
撳左

淘寶三十蚊十個

預巴近排黑化唔信佢了

當年淘過脆到啪斷
依家撳左好似又ON9左

黑鮑A夢

新既好係站屍支架後面唔會突太多出黎

拿
我話預巴黑化咋
無話佢個鮑黑化

你誤會啦
我係話睇錯字做黑鮑既A夢

呀美加油

我睇嘢姐

原來再販消息假既
我退坑喇

Medic 出招之後，到霧子反擊了

個頭應該唔夠金

中左ooo一刀

估唔到十五號就有得j 正

有無6月hazard時間表

你有訂

隻thanos同巨腸到手，可以有玩具玩喇
用D記真係好快到，星期二貨，星期三到

利申我有訂

6月hazard

我都係6月

冇衫著所以買

喱件掂喎
等我都買件同你情侶裝先

相愛巴你已有女上司同時王老婆啦喎

你有狗謙我想要

himhim是大家的，請隨意享用

姓布的癲狗宮格

原來換左人續po唔怪得唔見左
仲以為靜左兩日

傻的嗎
砌緊個陣又唔比instruction要痴
砌好哂揭到最尾個頁先黎叫我一次過痴
d細節位點痴

係呀我習慣砌完一部分就要走去後面痴貼紙

好伏呀

好慘

最好有個電子版可以開閂貼紙layer

砌得咁撚辛苦
屌那星

RG?

好眼瞓

係
仲有最後隻路人命運RG排緊隊要砌

貼紙耐左好易彈起 堆乜動

本身4月 後尾條友同我講6月

用風筒吹下 等d膠實d
Rg d貼點都好過乜動既

邊度訂先小店？

M記加大

我芳心已暗許奧野壯

幾型喎點解上次條友影到傻仔咁

kilai自改la

等x動算啦

日本朋友比朋友撚狗 無仇報

有啊

沒有得矮的允許

未來 時代 卡咩拉打kikai

又估歌仔

我一棍插落去

一棍摳落去好d

想問下巴打們
真骨Wizard咩價位抵入

500

459

食屎屎啦你

終於有消息..都講左好多年

Thx
近排個fd係日本幫我買咗FangJoker+DarkKabuto
依家有d想買其他真骨玩下

但極有可能ps5

2015年等到今日

都起馬叫有個期...
反觀kikai...唉

雖然嗰名差少少，但係叫得フーマ嘅都係忍者

真骨好多天價緊

係呀
今日去完現時點
好多真骨都貴到癲

好多都過十算都無謂高追

見到個價真係買唔落手
我見連隻二手Wizard都要800

當初 孤訂$459入手
現時點啲天價就…

第一眼以為迪加

配色似高斯

啲色都幾似

訂價無錯喎

最緊要唔好當真
價喱啲鍾意標到十萬一隻都得

佛系去騾執法爺 前排係咪有流出1隻5xx

現時點做強國生意
唔通我標十萬 隻野就真係值十萬咩

有咁貴標咁貴上呀

明明係Orb R/B 同鄉

O-50 4年入面出咗5個超人，都幾忙吓

雌性超人好似得........

隔離MB post #322 笑撚到仆街

點解我見唔到個post嘅 我一路望住個得7個reply嘅post

有幾個巴打同時開post

反而我係現時點買咗2隻頭像

我知，所以見到現時點個價，得啖笑

真係好柒

可唔可以話我知樓主係邊個，等我unblock返

btw 笑撚咗，俾人一嘢就起到佢底，仲要好似嗰個炒家shf呢度都出現過幾次？唔知有無記錯

摘名

曬完命仲可以用黎炒 無得輸

Niggato

係 有啲印象

即係咁，我覺得，如果你炒，至少都低調d啦
邊有人仲要夠膽死咁樣post㗎

佢後面嗰兩隻cosbaby太易認

睇埋佢賣嘅其他玩具....

佢好似都有係喱邊上水

個名好有印象
SHF拉打特攝綜合POST798 看圖說故事

我覺得佢個合體好撚hea

我果然無記錯

電光超人D合體都好hea，但有愛冇計

收左隻ore damashii企唔穩

當年特攝版,戰神同雷鳴我完全覺得係得天才先諗到
依家純粹幾塊野痴埋一齊就當合體
新得本體好睇

時王做沙包

鬆到咁?

因為腳指尖關節 要好小心囉

媽好7呀

專業沙包扭爛左都仲買得起

想入黎鳩嗡等其他行家見到陪佢托起個市

有冇人交收過 有電話之類

準備好心情去日本了

專心旅程

新手再次留名

原來W模型個三款form開左pre order
但個下盤真係差左d

止痕 唔洗高追

好彩係有複眼
做到分屍踢有d性趣

整啲特別野引人落坑

兔兔同法爺

以為有新消息

下下都要新消息嘅咩..

星期四特别緊張

月尾通常無咩特別

今個月己經完，展望緊下個月嗰尾數

下個月好清靜

85同夏薩特

輕鬆等收件

唔記得訂

要食炒了

開開心心炒老現

法爺個look不復當年當年mk仔襯佢多啲

鳩屎有幾多人睇得曬....

冇印象 我都開唔到個post以為壞左

我
呢個點睇都似電影/外傳form

....無睇

愛屋及烏

其實我都睇唔到

早晨

笨大首飾廣告

早

話說有無人知日魂呢個model叫咩名？留意過幾次，真係好pure

今日好似涼左

yo

如果今晚先排隊會舒服d

咁都有gif

問題就唔知幾時有貨...

劇透慎入

琴晚隔離有幾個炒家，一路排一路出post 放單....

專業

呂慧儀

聲佢地討論就知香港遍地黃金
佢地有提到炒SHF marvel 同拉打

開開心心炒玩具

個心態好奇怪，賺個1、200吹到升幅20% ，平均回報率1X%

聽到我以為買緊股票

投資嘛

華麗留名

好彩HT 肯排就有

咁又係

諗起下星期古迦就頭痛

伸定手

求幫手要一

咁又係，記錯左

根本無呢回事

下原來流料

開開心心受騙

假希望

已齊古迦

呃咗隻豬

開開心心玩弄

等食花生

等睇抒情文

等睇新手出現

千幾字市場分析

有新劇

尋晚勁到

一齊輕先

告別賽

法爺依家skin head緊

車路士個個

好難想像

有個球員叫 Hazard ，好能勁，琴晚決賽入兩球

過兩日拎曬出黎把玩先

我獌姐
但我想睇藍斯有杯捧

睇佢twitter

係咪嚇到以為出TT Hazard

兔兔條路真係好過永夢

紅唔紅得起真係有樣睇

我都想睇但踢到行行企企咁

兔兔泊埋結衣度做傻仔成功上位

妓搵個未來轟既高層守龍 無計啦
根本係比賽後防鬥少失誤

Ghost嗰期既DVD

帶點輕鬆氣氛

傷咗無得出

呢個真

唔關事啦

永夢都唔差嘅 只係演技

晨間劇做吉沢亮阿哥
套短劇又多戲份
七月又有劇
真上位了

前者9up姐 後者基本上全部球隊都係

唔同嘅
兔兔一出道拍完日劇先去拍拉打梗好戲啲
反觀永夢當日根據po講第一場拍咗20 take

D隊友

exaid 好似得po 多啲嘢攪...

一出球王b即刻勁到

好似已經好多撲救

身高.......

其實個個keep住有嘢做
po真係似多咗job
反而snipe蹤已失

果套咩超人佢多戲份咩

伸手學嘢

臭燒尋晚...

下半場入球放題咁 上半一球都無

...... 20 take

我想講
永夢係高過兔兔的

百幾字屌買唔到 轉頭轉售

關事咩

唔覺既！？！？

可能企喺社長度唔覺

Po仲話心諗咁拍唔拍到落去嫁
要對住呢條友成年
無可否認係好戲咗

佢換出我先知佢有落場

snipe唔係引退咗咩唔記得咩事

咩超人？邊個

官方身高係178,176

大我明明咁型

掂過幾腳嫁...

有個ig po完一次潛咗水

最鍾意睇啲人屌人放炒價
然後比人發現條友都係放炒價嗰啲

無無：178
兔兔：176
涼真：185

涼真

又真係好戲左既

拍拉打果然係個磨練我記得永夢趕戲拍到一日訓得幾個鐘

轉公司 定乜野呢

佢一沈就會隱形

臨尾係

舊公司完約
但無新公司？

呢啲真係無得輸

全拉打

咩post都有

同劇三個除咗specter都可以話結果紅過佢

兔兔
中年超人江內氏

涼真型到

其實Heart 都好型

佢大賽就隱

早 差d以為㩒錯post

福田雄一啲嘢黎好似係
同埋好似拉拉前嘅事
btw佢未拍拉打之前有套做石原聰美啲同事

涼真國民男友

係
google返

poppy國民跑道

仲有隻lancelot albion zero未拎仲要換電話換眼鏡 想4

同埋同海海一齊做店員

賣屎忽

岩岩訓醒追post 睇到好多足球野 以為手殘㩒錯

之後仲一齊拍劇成年

唔會 都無威過

分享心得 btw 唔識

早晨，新手留名學野

cool beauty

無嘢玩開始鳩痕

買傻超夢夢好過

隻*

應該過幾日毒自去睇lancelot albion同聖天八極都有了 所以買埋

識少少 利申籃球撚

童年回憶

出無無了

老母修都係

想要噴火龍多d

出咗啦

提子同菅田

已在運送途中

反而老母修都係之後追睇返

我未睇劇場版，唔知做乜又復活
雖然第2季片尾有少少伏筆

....唔挑戰太多

當年細個諗住電視睇鋼鍊點知出咗呢套結果睇曬

但係你撳左超夢夢

鋼之煉鳩術師集集追

Brave

新喱套應該係兩季tv之後/三集劇場版之後

老噴唔挑戰了

點解

保持有野做

無乜愛
唔聽弱智話

小智*

平行時空

細個要早瞓

改唔改都一樣其實

呢層都係

個人鍾意卡蓮多d

等碟算

好想買cc啲..

今日先上畫你咁快劇透

好因爲我無睇之後個套

全部都要.jpg

傻橙同提子唔係有套去做學生探險咩

你自己都打左過弱字出黎

世界大戰問題

仲等 幫fd㩒左10月個隻

我都想知

皇道個到咋喎復活我上網睇劇透知咩料啦

電腦有齊鋼鍊粵版

其實隻keroro幾過癮有d想入隻

淨要cc
卡蓮
Shirley

打錯sor

特典過癮過本體

上網google皇道睇最尾個幕

好耐了

CC

買囉
特典都正

依個好想入

想點入先

netflix 好似得03版

後...入

我指後追入手

後入*

突入

之前買左個隻都無依隻咁勁

其實乜道乜道果3集係咪即係張2季combine埋一齊咁

前入後入

係

咁我聽你講睇番皇道個尾算

1001

未睇過R1R2直接睇呢3集ok嘅我會話

一陣我開post ok

預巴歸位啦

睇唔慣冇黃字既阿預

梗係你啦
上次你瞓咗姐

3入

一撻落床就昏迷咗

入啊

你有邊日唔係

你唔開post都唔係新手啦

客服黎

做新手嘅感覺

無錯

就算開post都可以係新手啦

好閪好瞓

仲有幾日就戰爭狀態

我要個黑妹,俾扇屌左嗰個

黑肉不了...

一切皆是幻象
冇野開
b記執笠

有野玩

最尾大左肚

俾人呃蝦條仲要

任屌唔嬲

唔好同我講你用手痴

Bamdie:

興奮嘛

扇的確無老母修會有今日

Bamdie 快啲出古迦情報啦

有咩

其實扇算唔算仆街仔
唔係多得老母修一早被人捉咗
仲邊有得副團長，仲可以屌黑肉

琴晚東張西望笑死

收工去訂papper

仲要係反骨仔

咁都唔算,點先叫仆街仔？

輕鬆好多？

無睇

大媽好多

部華為電話壞咗

994

相反卡蓮好好多
第二季一開頭仲肯去救老母修
明知佢係敵國第n位繼承人

997

佢出於愛

999

係雞係公廁